\section{Estructura del document}

Aquesta memòria conté diferents
capítols,
on cada un intenta resoldre
preguntes concretes per dur a
terme aquest projecte.

\subsection{Abans de la introducció}

La memòria comença amb la
portada oficial de la Salle.

Continua amb el resum
en català, castellà i angles.
On hi ha set paraules claus.
\\

Hi ha un apartat
amb la dedicatòria,
que declaro i
els agraïments.
\\

Finalment
tenim les següents llistes:

\begin{itemize}
    \item L'índex general numerat,
    on permet anar directament
    a la pàgina desitjada del document.

    En format digital també està
    aquest índex,
    però depenent del programari
    utilitzat si accedeix de
    maneres diferents.
    Per exemple,
    amb el navegador Firefox
    \ref{fig:firefoxIndex},
    veurem directament aquesta
    taula fora del document a
    l'esquerra.

    \item L'índex de figures numerat,
    on permet anar directament
    a la pàgina desitjada
    on hi ha la imatge.

    \item L'índex de les taules numerat.
    Amb el mateix comportament
    que els anteriors índexs,
    però en aquest cas
    per accedir a les taules.

    \item La llista de configuracions
    està numerada com un índex
    i facilita l'accés en la
    configuració.

    \item La llista d'abreviatures
    i acrònims mostra totes les
    abreviatures o acrònims
    utilitzats al llarg del document
    en negreta i al costat
    mostra el seu significat.

    Com a punt addicional,
    mostra en quines pàgines
    s'han fet servir.
\end{itemize}

\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]
    {020-introduccio/resources/2-firefox.png}
    \caption{L'índex general en
    format digital, és
    sempre accessible}
    \label{fig:firefoxIndex}
\end{figure}

\subsection{Introducció}

La introducció conté la
següent informació:
\begin{itemize}
    \item Conté una breu introducció
    del projecte.

    \item Mostra el marc de treball,
    per entendre les limitacions
    que ha de respectar el
    projecte.

    \item Mostra algunes cerques
    d'altres projectes
    per entendre si és un projecte
    nou o ja existeix al
    mercat.

    \item Parla de les motivacions
    que hi ha hagut per progressar
    amb aquest projecte.

    \item Aclareix i puntualitza
    els objectius que es volen
    assolir en aquest treball.

    \item Finalment explica
    l'estructura de la memòria.
\end{itemize}

\subsection{Fonaments teòrics}

Dona a conèixer les tecnologies
i conceptes
rellevants emprats en el
projecte.
\\

També donà alguna comparació
i explicació del perquè
hem decidit utilitzar una i
no altra tecnologia.

\subsection{Planificació}

A la planificació i gestió
del projecte,
donem a conèixer:

\begin{itemize}
\item
Els canvis soferts
al llarg del projecte
a causa de:
la reestructuració de l'equip
i canvi d'objectius.
\item
Diferents planificacions
al llarg del temps.
\item
Que vam començar utilitzant
\textit{SCRUM} i vam
acabar utilitzant Kanban.
\item
Com ens vam repartir la
feina.
\end{itemize}

\subsection{Disseny i desenvolupament}

En aquest capítol
mostrem diferents
arquitectures,
tant feta pel mentor,
com fetes pel grup.
\\

L'arquitectura que més ens
ha agradat té el problema
que no hem arribat a
desenvolupar-la.

Tot i ser així,
en tenir diverses arquitectures
hem pogut canviar
d'estratègia donant
un resultat amb valor
al nostre client.

\subsection{Manual d'ús}

Aquest és el capítol
d'interès del nostre client.
És la part més important
de tota la memòria.
\\

Esmentem diferents configuracions
per extreure les dades
amb diferents propietats
per poder-se adaptar el
millor possible
a les necessitats del
nostre client.
\\

Un requisit del client
era que tot funcionés amb
Docker, i hem aconseguit
fer una configuració
perquè funcioni
tot sota Docker.

\subsection{Anàlisis dels resultats}

En aquest capítol,
raonem si hem assolit els
objectius plantejats.

On el més important d'analitzar
les dades s'ha completat,
però hi havia petits objectius
que no hi hem arribat.
\\

Per altra banda, també mostrem
resultats obtinguts amb el
Kibana:
en concret sobre l'estudi
de si una columna
està en format \acrshort{json}
o no
i
respecte a la facilitat
que proporciona per afegir
filtres.

\subsection{Estudi econòmic}

Aquí hi ha dos temes diferenciats:
el preu econòmic pel client
aplicar aquesta tecnologia
i quantes hores han
sigut per nosaltres
tirar el projecte endavant.

\subsubsection{Cost econòmic}

No ens hem atrevit a posar
costos ni d'administrador
ni de la maquinària en local.

Tot i ser així sí que hem mostrat
diferents preus al núvol
depenen de l'ús i necessitats
del client.
En concret hem posat dos
exemples,
un més econòmic i l'altre més
car,
on segurament el client
necessiti alguna configuració
d'entremig.

Ha sigut sobretot per donar
una idea del preu màxim
i mínim que pot esperar-se
en utilitzar el núvol.

\subsubsection{Hores dedicades}

Explicació de totes les
tecnologies utilitzades al
llarg del \acrlong{tfm}.

Fent èmfasi a un gran
consum d'hores en temes
que no es veuen reflectides
en aquesta memòria a causa
d'haver fet canvis
majors d'arquitectura.
\\

La quantitat d'hores és
molt gran,
a causa del problema anterior
i també que és el segon
intent que entrego
la memòria,
on entre la primera entrega
i aquesta he pogut
reciclar molt poca cosa.

\subsection{Conclusions}

Conté la següent informació:
\begin{itemize}
\item Conclusions un cop acabat
el projecte.
\item Satisfacció del resultat
obtingut.
\item Respondre a que recomanem
per continuar.
\item Recomanacions per qui
vulgui continuar el projecte.
\end{itemize}

\subsection{Bibliografia}

Aquí hi ha totes les
referències que hem citat
al llarg de la memòria.
\\

Com a punt interessant,
primer hi ha totes les
referències i després
estan reagrupades
depenen dels temes que
estiguin relacionades.
